大家一齊搞到駐港解放軍條片下架

佢微博條片無講到拎咗copyright
我查到首音樂個copyright owner然後寫信問佢
如果真的無拎copyright嘅話嚟個一人一信搞到佢下架
俾全世界知道中國幾"尊重"知識產權

出解放軍，搞亂香港，外商撤資，貿易封鎖，同胞饑荒，國家動亂，後果自負！

仲等緊嗰間公司回覆